[
    {
        "randomId": 34
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    }
]